---
layout: post
lang: fr
title:  "Châle South Bay"
date:   2017-07-13 16:38:00
categories: crochet
main_category: 'shawls'
comments: true
meta_description: 'Un châle South Bay crocheté avec fil Ice Yarn 50% acrylique et 50% coton en dégradé vert et bleu'
asset_path: 'chale-southbay'
license: 'cc-by-sa'
tags:
  - 'crochet'
  - 'chale'
  - 'southbay'
  - 'ice yarn'
support: [jquery, gallery]
---

Après une assez longue pause, retour aux aiguilles et au crochet avec aujourd'hui, un petit châle.

Il s'agit du châle **South Bay** dont vous trouverez aisément le diagramme en tapant "South Bay Shawl" dans votre moteur de recherche.

Réalisé au crochet 3,5 mm, toujours avec un cake Ice Yarn, 50% acrylique, 50% coton, dégradé vert/bleu.

Dimensions 60x140cm une fois bloqué.

{% include gallery-layout.html gallery=site.data.galleries.chale-southbay %}

Celui-ci est disponible :-)

A très bientôt pour de nouvelles réalisations!

